香港獨立，以死相搏！請尊重關愛座hunter 講得出做得到！

真男人！

On9

呢個係唔震乳口頭禪囉

用自己前途去捉毛

請尊重，謝謝

關蛇Ho ball

香港獨立又邁進一大步

關sir 去陪天崎

[url][突發警已報]投訴五毛D wade#57705網上發佈兒童色情物品 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
#106

ok